到底邊度有人割呢？

我發現左一個近期連登嘅現象 每次手兄做野 就有一堆post沖出黎話:你地咁就割/成班沖出黎割 點對得住邊個邊個/我地比個政府搞亂晒/藍絲仲齊心過我地/依家輸緊
唔講以為連登好亂 個個割蓆
但事實上我係一個話割蓆嘅post都睇唔到
甚至fb上都冇人話割
好明顯連登被嚴重滲透 有一班人次次群起帶風向 無風作浪
大家好好運用獨立思考 見呢啲風向post就拉一拉 唔好比佢地有機可乘

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

推

Agger

啱，冇人話要割，FB都冇，仲好團結一致

杜絕分化撚
杜絕風向撚

冇錯 由10月開始feel到佢地滲透得好嚴重